當年新技安林江入冊時有無俾人現屎忽？

有無入面俾人打

入到去俾人逗：你跟邊度架？